【機場禁制令】機管局稱未接獲反對 高院批准延長臨時禁制令

早前有反《逃犯條例》示威者堵塞機場，機場管理局則於上周二（13日）獲高院批出臨時禁制令，限制任何人干擾機場正常使用。案件今（23日）在高院再訊，法官批准延長臨時禁制令。

原告為機場管理局，被告為非法和故意阻礙機場正常使用的人士。

機管局今庭上透露，至今未有人提出反對臨時禁制令。

案件編號：HCA1471/2019

機管局今庭上透露，至今未有人提出反對臨時禁制令。

即係可以反對佢

提出反對 有無得諗

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

係咪教路？

推

果陣813定814唔係有巴絲話過機場臨時禁制令會有檢討
到時可以反對佢
但呢排冇左人提呢樣野

唔識法律

即係可以反對

可以點反對?
準備收幾萬封信啦

法官一定問reason，要準備

洗鬼反對，成個 和你塞 都唔入機場T1 T2，所以對個行動完全無影響

exact7ly

諗爆頭都唔明有禁制令點解唔塞得

你有幾萬人係機場尻行佢吹得你漲咩，佢查登機證你幾萬人排隊比佢查，排到去每人問一兩個問題吓唔入得咩，咦我嚟係諗住睇imax,冇開咩，根本完全達到目的又唔使阻人

香港人幾時先明拖死佢係唔係塞死條路，你令佢爆流量就得

塞路唔塞死，開一兩條線，頭位司機邊有咁得閒落車搬路障，直接過啦，

塞鐵唔係頂門，係幾百人不停係轉車處搭，轉車處上唔到車=成功

機場唔係唔比人上機係拖慢成個機場運作，接更接唔到自然delay

都唔知你地怕咩撚嘢